［吹奏公屋時間］一人一座最正公屋

公屋雖然冇會所冇露台
但以地點同配套黎計可以正過好多私樓

例如
牛頭角下邨貴華樓
過條橋就到九龍灣地鐵站 又多巴士經觀塘道
喺德福同淘大兩個商場中間
後面有市政街市 樓下係公園同足球場
遲下對面有東九文化中心
係爭左個泳池姐

石排灣邨

住貧民窟？

公屋仔

又吹奏貧民窟

行過少少佐敦谷有泳池，，住到真係人生贏家

點會無泳池?
行兩步淘大後面就係佐敦谷泳池啦

佐敦谷咪有游泳池

啲人話要住公屋先有錢揸車去旅行，住私樓個個月又要攞兩三萬去供又要管理費，之後就冇錢養車冇錢旅行呀

有D 地點真係唔錯

係喎醒唔起
自膠

可唔可以講埋邊座同點正法？

人哋供兩三皮，但月入十皮八皮。供完剩返多過貧民窟貧民全家收入啦

啱呀係貧民窟
貧得黎都有4、5百呎架
比劏房私樓大

搵番同 處境比丫
同樣搵 皮幾兩皮
你又要儲錢, 有得你揀
你住公屋 定住 劏房 定租私樓呢?